抗爭5個月，覺得心很累嘅入一入黎...

各位手足大家好！
我地哩場運動經歷左就快五個月
唔知係乜嘢驅使大家堅持到哩一刻，但係我相信我地都係為左一份信念而企埋一齊！
面對社會上種種嘅不公、官員嘅厚顏無恥、黑警嘅暴力...
好似次次發完夢都解決唔到咁

我有班基督徒朋友，佢哋好好咁作左首歌，去為大家打打氣
無論你地係咪基督徒都好，都請你地禁入去聽聽首歌
入面紀錄嗮我地五個月黎，最令香港人深刻嘅種種片段
希望大家覺得灰心嘅時候，都唔好放棄我地堅持左五個月嘅信念
亦都好想讓大家知道，香港有班唔係耶L嘅基督徒一直同大家並肩作戰！

最後
光復香港 時代革命！
五大訴求 缺一不可！

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！